米七絲，你問我答

自爆唔答

屋企廚房幾大

咩咩

腳掌幾長

做我女朋友ok?
利伸 160

最鍾意食咩味雪糕

做過愛未？

我女朋友都係米7絲 但我得米64

唔係七米都唔好拎出嚟講啦

鐘唔鐘意著黑絲

三圍？

Kelly定tiffany正啲

碌鳩幾長

26cm

有冇人話過你地唔襯

唔鐘意 好焗 仲要成日勾爛

又冇人咁講 但我自己都覺得襯唔起佢

Kelly

真絲

處

接受平頭但接受唔到矮過我

點解成日都係呢條問題

巴打唔好自卑

幾歲?

扑唔扑野啊

20

唔扑

點解啊

米7空氣係唔係清新啲？

係咪靚女
大唔大波

有咩興趣

大學生?
讀緊咩?

係 搭地鐵最爽

兩樣都唔係

留個處比老公

咁就完啦好嗎...

打波 跑步 影下相咁

讀緊垃圾bbq

我180，想做你男友

一個男人未屌過你點會娶你

唔係個個男人都係咁架嘛

隨緣

可以點聯絡你

Pm

唔洗聞呀叔啲海膽味

你要搵個男人，外表正常性格正常，重要唔扑野，唔知你諗著拍幾耐拖啦，let say 兩年時間，拍 2 年無得扑野，姐係迫佢去溝第二條女扑第二條女，如果唔係你搵倒條仔樣正常性格正常可以陪你唔扑野等結婚，真係難過中六合彩

tg

對你身高
你係抱正面定負面態度

一世人流流長 唔岩咪等到岩

負面

但係會撼頭

原因係咩
太高定唔夠

太高 而普遍香港男仔都同我差唔多高 我都幾自卑下 人地女仔嬌滴滴 我生到成碌竹咁

女仔米七算高定算矮???

算高啦 可能二十個女仔先得一個

米七囡囡好正 對腳都玩幾晚

呢句野難聽過粗口

真心講，
高好睇，好惹人望
如果你同你差唔多高/米八既人出街
人地唔會覺得你太高
如果你拍住d 16x
哈，你就會做左聖誕樹
170唔叫高㗎，唔好咁mind啦。
我172反而覺得自己魏

未俾人玩過腳？

問你老母臭閪咩

如果係處仲keep到兩年拖
好大機會玩過，
你句野對佢仲引反感。
我推斷一定玩過

係唔係由細到大都高過人定係突然標高

你係男定女先

叔叔啦當然

你sure咁叫威？

由細到大都高過人 但以前為左接近一個男仔成日做運動 青春期標得好高

覺得自己米七有咩特別？

有冇拍拖？

男同女既標準唔同架喎 我都覺得男仔172係偏矮

有無後悔

咁樣分析好咩

無法子，仲要肥，睇落仲矮

有啊 不過都冇計

米七 不知幾正 有長腿
接受到男朋友幾高？

王祖藍個啲就真愛啦

175

理性，safe sex/sex都可以係健康/正面野

著衫 同影相好睇啲

冇

會唔會笑柒啲矮過米七嘅仔

[pm][/pm] hi

唔會 因為有啲fd 矮過米七都有女

Hi

對米七有咩不滿？

之前有冇拍過拖？

二趾長過公？

咁啱嘅 我都米7

因為高 好多人以為我好老
又成日比人望

有拍過拖

米七咪算好，起碼好多香港男仔17幾
我冇運動都生到177，成日比人問點搵男朋友

我企係米七或以上嘅女仔隔離會覺得自己好撚矮

長過

你自問望你因為你高定正先
因為吸引先望你係好事黎

Ex 都有180既 不過真係好難搵男朋友

我諗正掛 我高已經eye catching 著衫style 都abc

依家一街都米八啦

你看自己
人看你，
不過你抱正面諗法都啱既。
洗鬼理人感受

一街米八 高人會望翻高人 邊有咁多

高人望返高人。呢句野真係笑咗出聲

Sorry 囉

係咪一定著平底鞋

係 所有鞋最厚底已經係stan smith

睇嚟你真係好mind

其實一個冇自信既人 唔想咁突出

朋友，身高改變唔到
心態可以，
bless you

多謝🙏🏻

user name 強調自己腳長 話冇自信

特點黎架姐

171cm 相認下

絲？

對

想矮啲

平時搭車撞咩多

想斬腳

高妹自己既 理想高度想要幾多

地鐵扶手

160

想高 識得個女仔180up

Agger

有男朋友？

巴士上層冷氣位坐低起身果下
仲有地鐵上面條扶手
撞到pong pong 聲

想要165 無啦啦自己高 頂

如果真係米七又同年20 都真係想認識下 利申182

171都唔係好高姐
大把男仔都 米七啦
仲有咁易撞到野

有錢人家去外國讀書溝鬼仔

兩位絲多口問句有無寒背

個頭變鐵頭功

成日比人話 你咁高就好啦 著衫好睇啲
心諗我大你成個碼 有咩好?

搭小巴落車都總會撞

你個username

好痛

幾慶幸我唔算肥 肥埋我死撚左佢

有啊

好難唔寒

一樣都係運動加影相 pm

一秒變山東人 btw 我近幾年都肥左好多 本身紙咁薄

你個碼冇咁多人爭
買衫都少d斷碼

高妺咪搵返高佬
接受到咪搵個矮過自己
有咩咁愁

咁高太瘦真係唔好睇

買到鞋

以前手腳肚都冇肉 而家得翻對腳

其實啲衫差唔多碼。
同埋好難買衫 就到腰就唔到手 多數吊手吊腳多

買到啊 有啲鞋偏大

我大脾好多肉阿頂
而家做緊gym 練firm 佢

櫈兩位慘，我男172反而無寒
睇來真係男女有別

唔認同～高過你

長褲唔淘得寶 吊過好多次中伏

見到加長都買唔過

怕自爆 唔答

你又知人地想………#haha#一

最大問題係肚腩

睇到你咁講我即刻坐返直

和尚不是

去唔去到大便 我發現係宿便黎
去左就無

唔明

我打算食啲清腸藥

去iherb 買 唔係廣告
真係平好多

1米9有意pm

點pm

好

女太高不了～物理問題

你以為

姻緣來了

唔該c打

自我感覺良好………

幾重？

影對腳黎睇下先啦42寸

我有需要成日都買
試過一次唔會再係香港買
btw 你做咩咁夜訓

高跟鞋幫到你

咁冇囉

50kg

你咁輕

失眠

咁瘦

高妹好正

好輕磅

想跌落4字頭

算輕

人地都會覺我重

會唔會覺得米七男仔好矮睇唔上眼
（米七矮撚中意高妹

唔好太瘦 人乾咁

會

好想睇下你身型
我而家重你10kg 啲人話睇唔出
以為我110lbs

肥係啲唔應該肥既地方

大家咁話啦

sad

米8女都見到～可能新生代營養好

着幾號鞋 難唔難買鞋？

我都係絲 香港有啲女仔仲高 我175高見過有女仔高我半個頭

太高真係不了～真係有負面影響

175 有啲真係高到好誇張

我都想搵高過自己既男仔

不斷幫人打掃車頂

第一時間會諗佢地個男朋友會幾高

171…………

影對腳黎睇下

177都未出聲

男朋友190 成日比人話係巨人一族

撘巴士好慘

米六有錢男
米九無錢男

其他因素全部一樣
你點揀？

洗乜sor 我得果米8矮到癲
有次搭地鐵 有個米9定唔知2米
高我成個頭
膊頭又橫又厚 身型大隻嘅油頭鬼佬係我隔離行過
果種氣場 會令你瞬間懷疑人生
根本就係米6望米8
米8望2米

隻腳幾大？

好正阿190

190 for sure
唔高真係接受唔到

受唔受溝？

腿長幾多

我好靚仔，米八，扑

呢個post咩事咁多狗公衝出嚟搵食

大把女仔米七，有咩好問

你英文LV幾?

冇～所以冇問

你又真係會留contact

影對腳上黎

係咪ipad

高妹大把人覺得正
反而我做矮撚就日日俾人鄙視俾人嫌棄 好似過街老鼠咁生存

177 求pm

可能唔關身高事，關個樣事

係咪成日玩69

幾高？ 有無米7

可能2樣野都關事
我天真係唔話得 雙管齊下 俾我享受完美人生

沒有醜女人，只有懶女人
執下個樣，香港地有塊閪都大把狗公

矮撚
我係巴

咁練口才啦，中學嗰陣有個矮仔fd把口得，屌過唔知幾多靚女

有時都唔關屌唔屌到女事
不過算啦 都咁大個人 唔接受都要接受
矮撚的人生 無論屌幾多女搵幾多錢 還是離不開一絲抑鬱和無奈\ [~_~] /""

屌啦我搭小巴巴士個D成日撞頭
利申：米八幾

我都打波 一唔一齊打

對奶咩cup

米9 高度真係底線

只限絲

係

所以呢 好自豪咩

米七女仔好正喎

鐘意高妹

170 50kg
你竹黎架？

想做你現任

有女仔朋友米八 無拍過拖
樓主算ok啦好理想嘅身高

遲下就識

米七都冇嘅仔睇個po愈睇愈心傷

我米八巴，call我

Do you want to build a snowman?

想有高妹女友
利申:170

米七五絲
同你可以做朋友

平時幾點訓？
早訓係咪會高啲？

接受到女朋友同你平頭？

細細個十一點訓 而家兩三點

所以好難買鞋

可以啊

平頭/ 高過我都ok...我唔太care

多謝

識呼吸 你問我答

啱唔啱

182

香港邊有靚仔騎師

Pmed

對你黎講 男仔要有幾高你先覺得合理？

我咪係

米七做乜覺得自己好特別
香港大把女仔167-169
其實係其他人眼中同米七都係一樣咁上下高度

想問下 係iherb買邊隻係清宿便

影對42寸長腿睇睇

純粹失眠開post

我以為你兩米

有乜好問

170 50kg就太輕啦 身材好唔好? 係咪做開運動好fit嗰種?
多唔多人溝?

唔好 手同腰都有啲肉
唔係
多人溝

你依啲應該做吓fitness就好jeng嗰啲嚟 有啲肉jeng ar

170 中上高

呢d真係高

邊隻好?

女友172 好撚正

一定要高過你先受溝

米九五巴 你問我答

香港靚仔騎師 得梁家俊見得下人

我以前條女175 我得171

唔差得太遠著厚啲可以補救

170-179?

純170既話都ok啦,
女仔既話一係below150, 一係高過170

點解

讀poly？

女朋友174 同我平頭 我好想高啲

識咗個勁靚女同事 175-176 但自己得179 成日企埋去會自卑

佢依加已經178

住block P?

好人好姐做乜上child登?

唔係

摩羯座？

點睇唔夠米7 嘅男仔

婚後至發現性生活不協調，對方（或妳）偷食點算

冇圖你話你2米8都得啦屌你

長腳蟹都又係177cm 咪又結完婚生埋仔

男人大件賓州大啲
女人大件係咪會闊啲

荃灣返工？

170姐 我178都未出聲

2000? Ok?

，

得170都要開post

有著高踭鞋

試過男友玩腳可以玩幾耐?

170 唔係特別高姐

好辛苦

女仔算OK～不過太高其實唔好睇 米8 9果D……

1米7幾

其實170真係唔係高
只係香港成日都見到啲男仔同自己差唔多高
女仔又唔算好高
咪想矮啲囉

搵男朋友係唔係要米8以上？

因為普遍上一代都唔高 遺傳影響
無理由老豆得17x會生到個仔有180以上掛
同埋而家宅男多 唔出街又唔做運動 高唔到

搵個鍾意高妹既又夠高既咪得囉

利申180 鍾意高妹

無錯 而家男朋友180最鍾意高妹

你男友就幸福 我如果有170女友一定要佢瘋狂著高跟鞋

我都想再高啲 利申180 男
巴士 地鐵撞都吾緊要 你知道佢地啲位置
最慘係落雨出街返工 啲仆街啲遮
好似成過世界無人咁吾會避你 下下比人爆頭

17x生個仔有18x有咩問題？
呢啲就係叫良好基因

會有嘅 不過少囉

要

CityU

血滴子咁 成日中

增肥啦絲打

唔想做山東婆

擔遮要考牌

想揾咩高度既另一半？
利申： 183, 想揾米七以上囡囡

170都叫唔高

得米6仲爭1cm 撘地鐵人多果陣直情呼吸困難

米八以上

人牆

慘

點解我過米八都媾唔到女，正常樣非毒撚

命運嘅嘢 唔到你揀

等我😎

圖都冇張都開到成15頁，不愧係全港最大嘅文宇討論區

米9
應該冇
米8都未必有

喺街有見過

就快有

米9男都少

呂慧儀劉佩玥 都米七五啦

都唔到米8
更何況190

我個意思係話 米七幾 8 90後已經好多， 新生代更勁～ 卡士蘭個女 隨時有米九

麥當勞芒果新地 條女都近咪八啦

有冇廿八吋大髀?

唔太信

佢而家十三咋喎

米九巴，你問我唔答

可唔可以影對腳嚟睇吓

十三歲咁高

同你一樣高

171男 可以點算

正常男仔身高